23年前嘅今日

係我Bb出世嘅日子

典解呢個世界會有咁完美嘅人

淚眼汪汪🥺🥺真係好想大大力攬住你

女朋友我真係好愛你呀
雖然cb遙遙無期 但我都會等你架Lisa

痴線閪789噏大師已fc

你話典解我Bb咁正

你正d

我知

人妖？

我唔準你抵毀我女朋友